垃圾房上吊個層就唔計兇宅??

先RIP 再討論

男子沙田第一城上吊 妻發現惜太遲
【星島日報報道】沙田第一城19座，早上7時許，警方接報，一名男子在上址大廈垃圾房內上吊，其妻子發現大驚，即時報警。警員及救護員到場，男子已被解下，惟已昏迷不醒，送院搶救後死亡。警方在場調查事件。

條友又幾醒

夜晚唔夠膽去垃圾房

搭lift落幾層倒垃圾

成層計凶層都似

一係死遠啲又唔阻人既地方，一係屋企入面死，死喺垃圾房想點？